關於private equity嘅法律知識

Private equity 有需要知道嘅基本法律知識可以係邊度學到 (當然唔係話要取代lawyer，但基礎嘅嘢都要明白）

Pre-IPO investment + in house funds specifically

睇下幫唔幫到你

(利申：唔係做呢行)

唔該晒 呢本好似針對US/UK 嘅法律， 可能同Cayman Islands/香港有啲唔同

拎個TOC做reference, 再搵返香港相關d materials